後日就係巴尼紀念日

諸君沒有忘記嗎？

仲諗住後日0點開post

😭😭😭😭😭

今年咁遲先有人開post

巴尼

終於有呢幅漫畫

連登仔忘記了嗎

下年係咪要做埋三明殘廢紀念日

巴尼既地方係冇人可以取代的

自護萬歲

0080 有無出過blu ray?
想趁聖誕假重溫一下

準備一邊砌一邊睇
笨大幾時先肯出MG 渣古FZ